依家超級市場買丸類真係好撚難食

粉多過肉完全無味又唔係特别平,凍肉鋪都唔係好得去邊,仲有無好食又易買到嘅丸類食物

要去潮州粉麵鋪買
起碼化學味冇超市/凍肉咁重
食粒墨丸已經明顯分別到唔同味

佳寶d丸臭架喎

食千島龍蝦丸實冇伏

超市有d獨立包裝台灣丸
福州魚丸都好食
一係去潮州粉麵舖買 文輝墨魚丸

打手mode:試下大埔振興肉丸

香菇貢丸無得頂
有時惠康都有得買

去佢總店買更好
選擇多,去貨快,夠新鮮